留意到有某幾位ching 對cc 台特別勇武😍

維護波台尊嚴

直情可以組隊足球隊⚽

為...一定....人

戰神十卜

領隊: 蓋ching
所言雅俗共賞 以一敵百 可9 up 亦可認真回應 而且學富五車 理據充分 情理兼備
雖為三姓家奴 在三登也有不愉快事件 但胯下之欲反而成就其如韓信般不屈堅忍性格😍

法國冇咩波台熱狗出去應戰

加上其與足協連尼住關係甚佳 波台陳勝銅軒揭竿起義 就因為反抗蓋青而被bam 如果蓋Ching 擔任領隊 可比費sir領軍獌狗 場場有十二碼 球證fd 底

蓋ching 形象示意圖

潮撐蓋清

有無人接力寫

蓋清一聲令下一班手足即刻殺入CC台

蓋清一出聲就秒晒班魚蝦蟹

蓋ching=劉邦
十卜ching=韓信
me=蕭河

前鋒: 阿古路
唔使講啦 世界頂級前鋒
其人常在主要戰事攻城拔寨
不論對內戰爭攻伐獌狗 未來熱狗
對外戰爭攻伐cc 台鍵國撚
大小戰事 無不當先
一騎當千 深入敵陣
即使是我方陣營同僚之帖亦可見其身影
在我方佔優時乘勝追擊
在對方反攻之際單騎斷後
我方將領陷入重圍 他七進七出 救回同僚
而身上未受任何戰傷😳

加上其人雖勇 卻膽大心細 並非等閒武夫
於說愁訴苦之帖 從此子言中
可見其為性情中人
對於往日情義 前事故人 從未忘懷
縱使事隔多年 天各一方
舊情舊事 可謂不思量 自難忘
常在夜深思念對方 教人動容😢

通常甘形容都會戰死沙場😓😓😓

十卜ching
蓋清手下，擁有有極高戰鬥力，成日可以係CC台以一敵百，並全身以退

樓主叫春未 好悶牙

其實係為左鋪排戰死
快

講緊波台大事
今晚先兒女私情啦

樓 主好形

我跟蓋清既，比次機會

蓋清係戰神級數喇

唔知蓋清仲洗唔洗卒仔
小弟願意為蓋清衝鋒陷陣

我呢

留名睇蓋清領軍

我岩岩被時事台位ching block 左…
以後唔可以同大家9 up 了

同大家一齊既日子 我好開心
呀珍呀 我係希比呀

ching唔好彩，比人揀左尼block
唔痛死刀算好彩

屌佢老母
乜鳩狗屎垃圾
都屈波台狗
成個精神分裂既弱智

好想打比呀珍
我無力…

蓋清=鳴人

屌你終於打到
阿珍老公聽…

希比=鋼鍊第一集死果個鍊金術師

頭幾集死咗係件神父就真

N賓=軍師

cos=軍師2

我係佐助

Or小櫻

好波

邊位軍師先

樓豬高汁

十卜=呂布

范B=巫師2

😘

諸葛定張角牙